睇完Simon Cheng單案資料,FCed維尼熊有被害妄想症

英國"被策劃"
美國根本正面反共 有本事用撚曬核彈打去美帝度